經過德望一戰 應該開返個道德台

屌你老母 成班道德撚 舊時都係咁架啦 第一次見啊 中學雞咪撚上連登啦